作為一個香港人，一定支持呂麗瑤

一定要拉哂D性侵撚
好似之前虐兒撚咁
唔可以放過呢D人渣
唔可以比佢地係香港為禍社會

樓主性侵犯過我
#metoo

咁因為呢單嘢被誣告嘅教練
精神金錢事業家庭上嘅損失
你定呂麗瑤賠？

樓主可能係嗰隻臭雞